絕對達令結局討論

上左viu煲哂40集韓版絕對達令
最後個結局係想點
有冇人煲哂可以討論下 接受唔到open ending
讚好：零九
負皮：王俊

Push

好憎open end
好想係零九得到新技術 可以醒返

大家可唔可以討論下

推

漫畫同日劇版都差唔多
你想點

講緊韓劇版最後open end

有冇人煲哂

就煲完
但啱啱忍唔住偷睇左文字版結局
雖然一開始都知哩類劇都唔會有好結局

係呀
但open end 已經好過日台版同原著
巴打睇完結局入嚟傾下
我確信最尾個個係零九嚟

睇曬

你覺得結局係點

巴打睇完未
但最尾零九隻手郁左架

我唔夠膽睇
睇到38已經睇到失戀咁

我38-40都係狂喊
好甜蜜但睇到好虐心
唔小心劇透左比你聽

喊到尾 最尾嗰個人似王俊囉

可能搶遮比佢個個係王俊
但最後零九都會醒返呢
明明多多已經唔愛王俊 佢同零九先係真愛

如果唔係佢做咩留個伏線
影零九隻手指郁郁下咁

點解女主可以咁樣衰

覺得珉娥幾靚

珉雅sor 自膠

覺得佢專登搵個平凡啲既女主 貼地啲
我覺得minah戲幾好